zei hij met een aanbesteding zucht, als hij ontvangen .
"Deze man is bijna té gallant verliefd zijn," dacht Emma.
"Ik moet zeggen, maar ik veronderstel dat er wellicht honderd verschillende manieren van verliefdheid.
Hij is een uitstekend jongeman, en Harriet precies; het is een 'precies zo', zoals hij zelf zegt, maar hij zucht en wegkwijnen en studeren voor complimenten meer dan ik kon staan als opdrachtgever.
Ik kom uit voor een behoorlijk aandeel als tweede.
